%% ---------------------------------------------------------------------------
%% titlepage_licce_es.tex
%%
%% Title page
%%
%% $Id: titlepage.tex 1452 2010-07-07 00:55:16Z palvarado $
%% ---------------------------------------------------------------------------

\thispagestyle{empty} 

\begin{center}

Tecnológico de Costa Rica

\par\vspace{1ex}

Área Académica de Ingeniería en Computadores

\par\vspace{1ex}

Programa de Licenciatura de Ingeniería en Computadores

\par\vspace{20mm}

\includegraphics[width=60mm]{Firma_TEC-4}

\par\vspace*{\fill}

{\large\bf{\scriptTitle}}

\par\vspace*{\fill}

Informe de Trabajo Final de Graduación para optar por el título de

Ingeniero en Computadores con el grado académico de Licenciatura

\par\vspace{20mm}

\scriptAuthor

\vspace*{\fill}

\ifdraft{%
{Draft \today}
}
{\today}

\end{center}
\newpage 
\cleardoublepage 


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "main"
%%% End: 
